Vaio is back motherfxckers!

made in Japan㗎喎

第8代cpu 但用ddr3 ram? 冇留意開手提電腦

未來人？
出咗lpddr4喇咩？

sor 真係唔熟電腦野，以為係砌機嗰d 咁

都唔係Sony 我話撚知你vaio 乜柒

上年年尾日本已經有得落柯打...有埋防水防震

質素保持到仲要唔係MIC就得喇, 唔駛下下一定要sony出

條邊好粗

vaio pro13 仲用緊，yo

唔係有DDR4咩

食電過lpddr3, 好似係

LPDDR3幾多v?
Ryzen APU個d都係用1.2V DDR4

咩事呀
iPhone X / Snapdragon 845用咩呀，LPDDR4呀
Intel CPU 唔support LPDDR4，要慳電就配LPDDR3，一係豁出去用DDR4

想支持Vaio
不過見到條邊 都係不了

食幾多電唔係睇v , 比少少common sense 好冇, 我讀文科都知
識英文嘅自己入去睇，好詳盡

唔靚仔

Vaio 日本 sony 咪有得賣囉

利申: 兩部 s13 用家

條邊同我13年買嘅Vaio flip 一樣咁粗

條邊同唔知幾多年前嘅VPCZ1一樣咁粗

又係vga port + lan, 可能用番vaio pro 13 mk2 個模
個框仲闊過我部x1c 2017, 作為Sony fan 我都幫唔落

係囉我都想講點解條邊咁撚粗

開心咗幾秒 見到個樣...麻麻地
仲用緊Sony Fit13

made in japan
買了